有幾多人親眼見過自己屎眼？

明明屬於自己，但我未曾親眼見過

你有無見過自己心肝脾肺腎呀傻9

想唔想見下？

試過照鏡望

唔算親眼

。。。

咁我想問點先為之親眼

戴住眼鏡都唔算

在平面鏡上，當一束平行光束碰到鏡子，光束會被平行地反射出去，此時的成像和眼睛所看到的像相同。平面鏡成的像所在位置並無實際物體或光線，所以形成的是虛像。

咁你有冇親眼見過你個撚樣呀柒頭

咁咪冇人親眼見過自己？

結論：樓主係傻鳩

咁你認唔認得果個老笠你個樣個人呀？

咁你都未親眼見過自己

咁你都親眼望唔到自己個樣啦

on9 樓主連自己個樣都未見過咪做人啦

呢度討論屎眼 唔係樣

見到樓主個樣撈亂左 sorry

試過眼球貼住屎眼 算唔算親眼？